到底點解要驚報料熱線

唔該你地咪撚次次人地出啲乜就驚乜啦

有報料熱線咪幫手報下料囉

姐係咁，見到暴徒咪報料囉
如果狗黎之前已經走哂都無辦法架
我知你地唔會撚鳩呀sir既

得閒又可以腥下老豆搵仔啲相比呀sir
提佢地關心下身邊同事

咁好既熱線點解要屌？

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

所有「我們這一家」WhatsApp group, 大中小學聯誼食飯 group 都拉埋佢地入 group

No need afraid